
                      Fans de A.A. Las deliciosas historias de Milne sobre un oso industrioso y obsesionado con la miel llamado Winnie the Pooh y su pandilla de droogs que moran en el bosque: Kanga y su hijo Roo, Conejo pragmático, el viejo y sabio Owl, Piglet ansioso, el burro emocionado Eeyore, el maníaco y posiblemente dínamo adicto a Meth que es Tigger - puede recordar que, al final de The House at Pooh Corner, hay una fiesta de despedida. Christopher Robin, su joven amigo humano, se está despidiendo; se dirige a un mundo mucho más allá de la tierra de los heffalumps y los woozles. La escena se recrea al comienzo de la nueva película de acción en vivo de Disney, en lo que suponemos que ahora llamamos Poohniverse (¡gracias, Twitter!), Mientras el joven Christopher (Orton O'Brien) juguetea con versiones CGI de su viejo amigos Luego, después de una caminata de despedida con Winnie, en la cual vemos al animal de peluche pasar sus manos sobre las copas de las flores en lo que es el mejor tiro de Terrence Malick, el muchacho se va. La película luego procede a responder la pregunta que muchos, o algunos, o tal vez absolutamente nadie, han estado preguntando durante décadas: Entonces, ¿qué le pasó a Christopher Robin después de eso?
        
            